
@default_window_file = "gui/notifications/jomini_message.gui"
@default_window_name = "jomini_message"

jomini_multiplayer_player_joined = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_JOINED
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_JOINED_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_multiplayer_host_left = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_HOST_LEFT
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_HOST_LEFT_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_HOST_LEFT_ACCEPT
	decline_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_HOST_LEFT_DECLINE
}

jomini_multiplayer_player_left = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_LEFT
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_LEFT_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_multiplayer_player_kicked = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICKED
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICKED_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_multiplayer_player_kicked_self = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICKED_SELF
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICKED_SELF_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_HOST_LEFT_ACCEPT
	decline_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_HOST_LEFT_DECLINE
}

jomini_multiplayer_connection_failed = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_CONNECTION_FAILED
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_CONNECTION_FAILED_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_multiplayer_connection_failed_no_such_server = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_CONNECTION_FAILED
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_NO_SUCH_SERVER_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_multiplayer_gui_player_kick_title = {
	level = dialog
	category = multiplayer
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICK_TITLE
	text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICK_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_PLAYER_KICK_ACCEPT
	decline_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_DECLINE
}

jomini_savegame_write_error = {
	level = dialog
	category = system
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = FILE_WRITE_ERROR
	text = FILE_WRITE_ERROR_DESC
	
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_savegame_load_failed = {
	level = dialog
	category = system
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_LOAD_GAME_FAILED_TITLE
	text = JOMINI_LOAD_GAME_FAILED_DESC
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_social_account_created = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_CREATED
	text = ACCOUNT_CREATED_TEXT
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_CLOSE
}

jomini_social_account_link_prompt = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = ACCOUNT_LINK_PROMPT
	accept_text = JOMINI_YES
	decline_text = JOMINI_NO
}

jomini_social_account_link_prompt_pdx_has_link = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = ACCOUNT_LINK_PROMPT_PDX_HAS_LINK
	accept_text = JOMINI_YES
	decline_text = JOMINI_NO
}

jomini_social_account_link_prompt_third_party_has_link = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = ACCOUNT_LINK_PROMPT_TP_HAS_LINK
	accept_text = JOMINI_YES
	decline_text = JOMINI_NO
}

jomini_social_account_link_prompt_both_have_link = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = ACCOUNT_LINK_PROMPT_BOTH_HAVE_LINK
	accept_text = JOMINI_YES
	decline_text = JOMINI_NO
}

jomini_social_account_link_success = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = ACCOUNT_LINK_SUCCESS
	accept_text = CLOSE
}

jomini_social_account_link_failed = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = [PdxAccount.GetLastLinkErrorLocalized]
	accept_text = CLOSE
}

jomini_social_account_unlink_success = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_LINK_TITLE
	text = ACCOUNT_UNLINK_SUCCESS
	accept_text = CLOSE
}

jomini_social_account_connect_failed = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_SOCIAL_CONNECT_FAIL
	text = JOMINI_SOCIAL_CONNECT_FAIL_DESC
	accept_text = JOMINI_SOCIAL_CONNECT_FAIL_RETRY
	decline_text = JOMINI_SOCIAL_CONNECT_FAIL_CANCEL
}

jomini_third_party_auto_login_prompt = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = ACCOUNT_THIRD_PARTY_AUTO_LOGIN_TITLE
	text = ACCOUNT_THIRD_PARTY_AUTO_LOGIN_PROMPT
	accept_text = JOMINI_YES
	decline_text = JOMINI_NO
}

jomini_msgrdk_no_ugc_permission = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MSGRDK_NO_PERMISSION_TITLE
	text = JOMINI_MSGRDK_NO_UGC_TEXT
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

jomini_msgrdk_signin_failed = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = JOMINI_MSGRDK_SIGNIN_FAILED_TITLE
	text = JOMINI_MSGRDK_SIGNIN_FAILED_TEXT
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

pops_login_disconnect_steam_failure = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = POPS_LOGIN_DISCONNECT_STEAM_FAILURE
	text = POPS_LOGIN_MESSAGE
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

pops_login_connect_steam_failure = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = POPS_LOGIN_CONNECT_STEAM_FAILURE
	text = POPS_LOGIN_MESSAGE
	accept_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_ACCEPT
}

pops_login_create_account = {
	level = dialog
	category = social
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name
	
	title_text = POPS_LOGIN_CREATE_ACCOUNT
	text = POPS_LOGIN_CREATE_ACCOUNT_DESC
	accept_text = POPS_LOGIN_CREATE_ACCOUNT_ACCEPT
	decline_text = JOMINI_MULTIPLAYER_GUI_POPUP_DECLINE
}

jomini_dlc_manager_outdated_mods_alert = {
	level = alert
	category = system
	window_file = @default_window_file
	window_name = @default_window_name

	title_text = JOMINI_DLC_MANAGER_OUTDATED_MODS_ALERT_TITLE
	text = JOMINI_DLC_MANAGER_OUTDATED_MODS_ALERT_DESC
	accept_text = CLOSE
}

default_dialog = {
	level = dialog
	window_file = "gui/notifications/jomini_message.gui"
	window_name = "jomini_message"
}

default_alert = {
	level = alert
	window_file = "gui/notifications/jomini_message.gui"
	window_name = "jomini_message"
}

default_banner = {
	level = banner
	window_file = "gui/notifications/jomini_message.gui"
	window_name = "jomini_message"
}
